［推到完場］倫敦淪陷 London has fallen

有冇人睇緊

成日搞錯白宮淪陷同白宮末日

好睇過1

有

我都係

有冇倫敦沒日

白宮淪陷係白人總統有斯巴達國王保護，是白人主義
白宮末日好似係黑人總統，係垃圾片

好似第一次做

上年記得tvb 重播過第一集，今年而家再播第二集，希望八月度睇到第三集

唔係喎我覺得白宮末日都唔差吖,唔用腦睇嘅話

頭先爆炸啲CG咁假既

強國有份做

殺晒全球領袖？

誇張到

全世界領袖死哂

最慘係扮警察
分不到

其實啲劇情真係好格硬黎需要要design一個無破綻騎劫總統既背景真係好難 但你無啦啦有咁多terrorist仲要係full gear係倫敦 真係點都好難講得通

講到英國咁撚渣 為所欲為咁

冇中國既

頭果15分鍾講咩？無睇
其實有冇可能呀 混哂入去最貼身班警察到

倫敦好倒霉，發生好多大戰、災難與意外，外星人入侵同恐襲都好多

空中一號算最真
呢個真係離譜，貼身既警察有一半都係奸
白金既警衛都有

其實好多破綻
咁大型恐襲，竟然無風聲

冇咩特別
講個主角同老婆

重要確實知啲領袖行程
Plan好晒去炸死佢地

呢套記得最後總統係鏡頭前寧死不屈好型

prepare for sacrifice

用華為的惡果

有冇人覺得劉德華套拆彈專家有少少抄呢套， 而且劇情一樣都係咁爛， 不如編劇死咗去算

啲戲成日講到美國英國president都年青力壯 有時仲幾好打咁
如果真係發生係侵侵身上唔知會點呢

即刻退位，你炸你二個la

侵侵 身高米九又高又大隻，應該係領袖中算好打得，唔打得都睇得

俄佬有特務
加拿大有拳手

呢d戲就唔好講邏輯啦 主角一條友將成班恐怖份子滅團 睇佢打得爽就算

空中一號都係因為得一個內鬼，呢套玩到好似半個英國政府都有內鬼咁

呢個真

之後有段好似cod，好正

唔講仲以為個恐怖分子係英國首相

黑妹即刻翻生電視劇

可能係英國政府縱容穆斯林的惡果，依家英國都好多中東人黑人做高層，好驚班中東人會係穆斯林

咁多鬼 點都比一兩個線人收到風掛....

morgan freeman好似成日都做呢D副總統角色

ak

成個倫敦都冇人

其實冇記錯呢套上一集啲劇情真係離地到咁玩到韓國總理係北韓特務
所以我覺得兩套白宮黎講、呢個系列個套真係比下去。

有冇咁撚蠢 咁你咪話人知你係邊囉

B級片黎講呢套唔錯，特別係尾段一鏡直落shot，睇得出係好用心去拍

白宮同呢套倫敦都好睇

我係戲院睇嗰陣初頭以為佢今次會做奸角

係韓國總統d 二打六係北韓恐怖分子

呢套係咪有第三集

網上睇應該今年八月再一次續集

其實末日我覺得幾好睇
似die hard第一集咁困獸鬥

主角一命爆機

呢d笑話會比人投訴

主角威能勁過斯巴達壯士300

佢自己本身就係戰狼300

Die Hard in the White House

末日好睇

點解大使館海軍陸戰隊唔出手

呢套戲真心垃圾
睇到我屌出聲
根本無撚可能發生

黑人話有delta force

呢段正，睇過好多次

槍GAME咁

西裝上陣

結尾好重飛機味
幻想美軍可以亂入ISIS殺人直播反客為主

早幾年cod feel

戰狼好有型

互射

其實殺得幾爽

主角走得快過子彈

以前以一敵千，都唔怕d波斯人
而家怕你d二打六？

個大佬條血咁長 打極都唔死

殺呀

好想再睇到斯巴達

套野係有d gay..

炸佢老母西

手樓彈

感覺第一集好睇d

President

柒花go俾人告完之後改左廣告
唔敢再講compare same hotel for the best price

連續幾套奧斯卡

以前周一至五凌晨都播六七十年代既

賓虛同十戒

賤狼300好睇d

好靚仔

想幫佢含

咁炸都冇事？

同火鬥快

主角保護罩

一命爆機 ，yeah

搵到內鬼未？

主角光環

就快啦陣間停車場

唔洗飛機，
除非你住山洞，如果唔係美國知你響邊就炸到你

你的生命要完了

而家有gps 有衛星搵你話喧易

比靚女射死

抵啦